2018火熱動感lalala睇到起晒雞皮...

[url][

痴線,睇完晒係真勇士
入面D女一D都唔吸引都算
反而D仔個個好騎呢

條粉毛做乜
係架車入面條仔又搞乜
仲有個基基地既長毛唔知點咁

隻舞咁騎呢跳到屙屎咁
成個MV個FEEL似80年代開迷幻派對9唔搭8配隻咁陽光既歌

[url]

曲線宣傳

亞視味濃

點解個個男既都濃妝艷抹 、女既又豬

我寧願睇TL算

求其俾啲野佢地做，等佢地自以為自己好有天份入呢行，唔好誤入歧途

硬係有浸柒味
得罪講句魅力移動都好過佢幾條街

呢個mv睇嘉茵同蔚雨芯狂fing對波就算 其他人既存在根本多舊魚 唱又唔得跳又跳到唔知點 重點係柒呀嘛